I PHONE XS 問題求解

因為電池效能問題
去換電 佢話我要比千幾蚊
因為換電佢話會影響埋個Sensor（未過保養）
之後佢地提議另一個方案唔洗比錢叫我換翻新機

請問你地係我會點揀？翻身機有冇咩壞處？

不換翻新機

差唔多過保先換囉

你可以換翻新機咁好
我xs max 未過保都係電池問題但佢淨係肯幫我換電池

翻新機唔好處係想賣返出去無咁高價錢
我寧願要翻新機 同埋你問下係真係翻新機（model 唔同） 但係都係行貨個model number

其實我都有好多忐忑位
第一 換左翻新機 點都係2手野 外殼電池全新但你唔會知佢咩零件維修過 加上機型號碼會睇得出係翻新機
第二 換電 其實都會搞到個防水差左 始終都拆過機
第三 仲有兩個月完保養

你意思係機型號碼？

佢尋日同我講 換電會換埋下面個speaker 防水會重新做過 所以唔洗擔心

係呀翻新機個機型號碼一定唔同 所以你問下佢比咩model 你 有機會可以同你宜家果部一樣
我四月換ipx 就唔係換翻新機而都係Z/P

不過我建議take 個唔洗比錢既offer
我覺得佢地d維修費唔合理

咁換法真係搶錢，如果你係長用嘅，不如捱多一排先換
如果每年都換電話嘅，捱到trade in好過
大把錢另計

你人為損壞過？
點解要俾千幾？
上沒去換6xx攪掂wo

對用家黎講翻新機仲好啦

原因如上啦 唔係人為

反而係佢提醒我防水功能會差左

翻新機好似係睇第一個英文字 新機通常係M

我都有諗過 最慘你知Apple已經冇咩大變化出機